第一次見到有人用打火機㩒𨋢

明明嗰㗎𨋢隻手揮一揮都感應到

睇片以為咁樣用打火機消毒好型 其實佢好撚柒

佢應該係煙鏟

sorry囉 下次我用條撚

仲要以為真係用打火機興一興就殺到菌

樓主係咪穿越左時空？而家係2021 年3 月 唔係2020年3月

樓主係咪半年出一次街